點解4月仲係咁凍咁既.

今日凍到鳩縮

冇左蝗國工廠放廢氣